暫時Quit登

學業關係，雖然和你推po同RT我好愉快，但要有靚grade同扎實嘅知識先可以幫到手足，我應該會長Quit登一段時間，為免時事台一齊推po嘅人掛心，所以特別開po通知你地一聲。

對於我承諾過寫好故就比你睇嘅巴打，唔洗擔心，爭1.5章就完，個故應該會以protonDrive Link嘅形式喺Mewe發布，而以下其中一個係我嘅Mewe acc名嘅線索，而熟悉我嘅巴絲打應該可以從其他線索中搵到我：

以前嘅承諾，因為後來發現自己諗得太天真、Data太廢，所以後來冇下文，但係都係要發布已經剔除政治相關內容的統計結果，請自己慢慢梳理：
(15日後到期)

密碼係(包大階細階英文字母同數字)：
The most Awesome guy in the world (self-declared)

最後都係果一句：

雖然咁講法好屬地，但係西方世界所有講人權同自由又冇將地獄帶上人間嘅改革，特別係英國，其實都係由呢句開始。

Po完我就登出，大家喺呢個po記得用不推文。

亂b
少咗一個推 po fd 啦我

戇鳩當呢度Facebook

呀亂 等你返嚟

我等你

祝一切順利
身體健康

保重
Dich warten wir auf.

我都要開sem 又要少上連登

過3爆4

亂絲

多謝

等你返嚟

等你回歸

亂亂

You are truly the light and the salt to this world

好
做完嘢再試

又話po完就登出？

你對唔對得住12位手足？

請問關時事台乜事？

喂連囝，做嘢啦，搬po啦，唔洗做牙？

條𠹌樣姣婆守唔到寡

你根本就係當時事台啲推po係交友地方姐，講到大義凜然咁做乜

大家喺呢個po記得用不推文。

依家即係算點，又話永不放棄12手足？

收皮啦搞社運交友圈就當自己幫緊人

最撚睇唔起你呢啲人

你含撚啦傻西

無人識你wor 你邊位?

你老母比人捉左上大陸，你係時事台交友

仲得閒係度左度右度猜謎語，當時事台係咩地方呀？

講真坐緊監啲手足見到你地係度借社運交友，真係影撚衰曬

你咪以為你係女人我唔會屌鳩你

西痕就去玩交友app啦，推你老母臭po？

傻閪你係咪以為自己係連登名人？

你估好多人想搵你咩屌你老母你收檔啦

暫時quit登？我暫時幫你老豆送終呀

你暫時全家死清光啦不如

暫時暫時，暫到十二人返黎香港你就上水吖嘛

條撚樣想唔save12好耐啦，推到攰咪講

冇人會笑你架，你依家做到咁咪自己攞嚟柒囉

你全家暫時入土為安

你不如去暫時死亡啦

忍唔到冇辦法

傻閪話quit唔撚quit，自己講過嘅嘢都做唔到，你全家引以為恥啦有你呢個女

即係attention seeker黎嘅原來

自己說話承諾都做唔到，你冇做人嘅資格

係度扮quit搏關注你就最開心啦

係咪高潮緊呀見到咁多人挽留你，咁多人關心

真是可笑

你嘅一生將會因為你冇信守承諾蒙上污點

希望你食飯會哽死

但最好唔好太快死

我想你哽耐啲，哽返三四個鐘先死

到時想死又死唔去，你屋企人望住你受苦

咁我就最開心喇哈哈哈

收皮啦
傻閪

講真你父母都似係弱智，生得出你呢個弱智妹

互相完全封鎖拜拜

你最好心臟病發一百萬次，每次臨死前都比人救返

又唔守承諾，你份人都幾撚賤架喎

講真啦，頭先屌你咁耐我都覺得少少過火左

我依家淨係希望你做到一樣嘢

就係你即刻食屎

因為你個人連少少責任感都冇

得啦得啦好多人關心你挽留你啦，唔洗走啦係咪？

睇死你呢啲賤種過幾日又躝返黎

希望你新一年中武肺

賤人就是矯情

睇死你真人都係郁啲就扮自殺引人關注嘅柒頭嚟

走吖，冇人想知呀，走啦嘛，仲唔走？

講大話成性，你唔做雞都冇撚用啦

垃撚垃，祝你以後比人呃，冇人會對你再守承諾

你以後所有說話都因為你今日冇守承諾而失去信用

咁嘅人仲好意思大義凜然教人推po save12

你有冇羞恥心？

你以後都唔洗做陪審團啦你個人咁冇誠信

你全家，所有親人，你老師同學朋友，所有認識你嘅人都引你為恥

我唔會再對你有一絲憐憫

淨係識講大話呃人，冇諗過人地感受，因為你淨係諗到你自己

你今時今日眾叛親離都係你自己攞嚟

祝你朝朝都比人鑽牆鑽撚醒

你讀書最好比professor針對，一世攞d，冇得攞f因為連retake都唔想比你re

哈，一個言而無信嘅廢物。

轉場交友

與時事無關嘅po，請搬台

記得返來

拿卡sir

行動po，推上熱門

自己搬

搬唔到就唔好下爬輕輕

死死

忍不住返咗嚟